美國大爆發一日增九千確診，西班牙死亡率破6，意大利回落死六百人

美國單日新增八千五百確診，
注意呢個數仲未封盤，
有可能破紀錄單日新增一萬。
不過好彩美帝醫療資源充足，
暫時死亡率都係1.6%左右

意大利終於開始回落，
確診同死亡數字都減左少少，
但重症病例依然有幾千個，
難以稱得上過左最巔峰

西班牙後起之秀開始殺上黎，
佢今日死亡率同確診大約等於一星期前意大利，
預計呢個禮拜西班牙會成為主角。

其他地區，比利時，荷蘭，
葡萄牙，澳洲開始黎黎黎料，
確診個案大約15-20%咁加

熱帶國家印尼死亡率迫近10%，
印度菲律賓泰國不斷確診，
證明個病去到夏天都唔會停。

唔係過萬左咩

個網又入錯data 依家美國個數去番+7830

應該就未

美國d醫療貴到仆街
個死亡率可能會好高....

岩先個網又入錯data

好似轉左醫武肺免費

美國個數又轉左
+13,931

確診多係好事 可以盡快lock down班人

今日全球暫時+37000，破單日最多確診紀錄

USA +12549

驗係免費喳？

支那同東南亞先係問題所在
每日都新增隱形病患
歐美即使有一日真係無事, 但轉個頭又俾支那人播毒
或者鬼佬去泰國叫雞奶野
呢隻病毒傳染性咁高, 根本唔知點樣斷尾
香港就係最好例子, 預左歐美會有第三波, 第四波
到時人類可能真係三分二人口感染
睇下邊個頂得住, 成為進化論入面既死剩種
當然廢老就唔好諗, die hard

其實 最危險我一直覺得係南美洲
亞馬遜森林附近有幾多伊波拉級別既病毒？
變一變種會點？

至少玩一年 目前咁睇

幾時先到特朗普中...dllm

係都習大大中先啦
一物治一物 特朗普最好長命百歲 一直做總統

前幾日見班美國佬會話要freedom no quarantine
得償所願啦

啱完全認同, 真係唔會停到, 可能之後減少但真係唔知可以點停。

全世界長期鎖國先得。

紐約今日多咗12k人確診

人類會唔會因為支那生化病毒絕種

養支那既下場

"美帝醫療資源充足"
are you sure?

又去返8000幾

對比起其他國家 的確係比較充足

美帝國仲有Elon Musk 呢條癲佬
一開聲佢space X 做乜都得